面對無得正面對抗既美國，阿爾蓋達選擇恐怖主義

仆街po錯台